一人一個學校發生神奇事蹟

訓導主任係禮堂跳開心舞俾人影到

咁又點啊